[A/i] 三國志曹操傳（44）悲劇總發生在我身上

首抽
唔需要首抽！

新手中前期攻略

武將金技表

演義需求武將pdf

韓版新版本地形表

韓版新版本兵種相剋表

千里行過關表(只供參考)

裝備評價(只供參考)
比仆街del撚左 有裝備想問 就問薯皇啦

無聊計分表

巴哈數學家機率計算之寶物強化篇

安全達陣留名

諗諗下都唔知打黎做乜 為左多幾千金日打夜打 繼續6千金好過

hea玩留名

第三本孫臏喇，又無連扇劉勝，想點呀

希望百里神可以振作
下週靠雙大俠重振雄風

同意

輕鬆6000金
順便留名

第一場就梗係打大佬啦

媽我得左啦

玩曹操傳就唔好學人講平衡性

雙大俠驚條毛咩

幾時多左把大俠咖

原來仲有好多團徽，第一張幾得意但冇乜團用

自high

個人最高排名

用綠帽

呂布用火尖執後面啲法
基本吹一rd 風 所有近戰都畀森林孟達一槍搞掂

我都要大俠

新手入坑應該點做？

1.先練呢啲人到Lv80，曹操/司馬懿/于禁/刁嬋/滿寵
2.主城/市場/田/銀倉/糧倉升到lv.56666,之後升諗89999
3.唔好咁快合裝備，啲銀用嚟升人先
4.統一

Lv80之後升人要用道具公文
入手好慢，要儲
等你統一咗練過咁上下人，再根據抽到咩裝備，先慢慢問未遲

統一呢一點我覺得可以留一城先
反正個個都刷城，rk99之後睇下有冇興趣刷銀幣先決定統唔統一都ok

忍唔住買咗最型棍嘅女將

刷城依家仲有冇效率？

又多咗45卷，幾時先中勝衣

其實有乜用？
無+12扇好似好軟

自high多次

輸咗俾自己友

自己膠咗
巴打死剩黑白豬
我走去殺黑豬先，落石死晒

我有

唔用司馬？

毛毛蟲果隊先屈
我果隊比人燒一燒就死哂
連賈詡都會比朱雀燒死 隻驚實在太平衡啦

400保留卷又fail哂
升武器又fail 升防又fail d裝成世keep住+8

我暫時都係得弓+12同連扇+10(存倉)

呢個場我都仲係雙弓黑超張春華補

防會比人會心射扣210 原來對面+12鬼門
30%都兩野中哂 機率好平衡

團一有多一個位﹐有冇人岩?

近排拎哂d錢買保留卷都冇一件裝進步過

我冇出菜菜子wor

撞鬼

今朝起身望下D公會任務
其他簡簡單單
我又可以做free rider 了

強化武將200次 - 已完成
有人一個強化左100次....

I know that feeling 金銀車張圖呢?
下次貼返上PAGE 1 thanks

2把連策扇既吹風陣

仆街仔 小薯
原來中左第2把唔出聲

小薯帝

2把吹風屈爆機

星期幾合先中連扇

唔係合出黎
想低調姐
一高調就非到仆街 當冇左件事啦

我可以退下了

唔係合出嚟
3%分解出嚟

抽出嚟

1%

你玩晒牙
由你出啲咩人已經知

免費公道箱出

肯定係搵到copy裝備bug
咁開心做咩唔share出黎

其實諗諗下，張角連強扇補返25%傷害，比司馬多15%風傷都唔會差好遠
115%+86.5%
vs
100%+100%

不過7星同6星數值又唔同嘅

固傷固撚死曬d弓兵 策士 痴線
仲要未滿教本陣行

由PVP開始到now一路diu緊吹風陣
一把7*扇都無, 2個月前先中把命中扇

留俾我，聽日申請入團

我升蔡蔡
司馬冇食過教本，賢者又冇青龍

其實我係唔係都應該走？

係，兩個吹風都夠晒數
吹兩回合個個都跪地，得對面個補自己補自己

遲早擺呂布係後面策模吹風都吹死人

好 deal

彈app
我個處

張角周圍橙buff
張角龐統郭嘉

滿寵張角龐統痛d

平民連策呀

其實用賈CHING 同賢者比有冇分別

無風系增傷技only
無乜大分別ge, 但要用策仿書?

Ai 唔識吹
低攻d
最尾機應該係尾個兩個放曬賢者/魔王

佢自己有彷策﹐我都諗左好耐﹐應該張角﹐鳳雛同道士就搞惦3吹風

無輔助吹係咪差好遠? 諗緊菜菜策仿書+張角吹, 係咪會廢好多

係
我要山海經呀

碎左4本

咁要升3條友, 張角滿鳳雛 , 升得來都唔知仲有無人玩 一個拎大撚扇+墨子, 一個拎連強扇+ 孫賓, 滿陣唔知吹唔吹到人150一下

我而家郭嘉用孫臏吹，其實差唔算太遠，都係固傷

咩事呀你地
個個轉吹風
豆腐渣黎架咋 (薯皇話齋）

agger，我拉隊走

吹風可恥

二吹陣, 剩低果2個位最佳組合係咪一破陣+黑超 ?

西蜀吹風團

山海旅行團

一言為定

唔吹風既請自行退團

個個都吹風

新團徽

我係睇map，呢個map弓唔大力，我就出森林孟達+破陣，玉璽弓+12都係打2xx到3xx左右
上個map我後兩三日先開始吹風，就要用郝頂箭
所以重點係頂住嗰個，破陣嗰個只係錦上添花
兩個坦輪住上去頂仲正

咁雙步兵, 曹洪+郝昭+雙賢+奶 真係夢幻組合

團2都有唔少仲幫手做任嘅，團一收唔收到佢地？

賽亞仁：董承 郝昭 滿寵 司馬 白豬
上週爭唔到頭10
太損人不利己

唔係話你果隊燒死我

hi hi

其實點解吹風要跟埋滿寵? 用其他奶都係行前一部放個紅BUFF就可以開始吹, 定用滿寵既話, 滿自己都第一回合就吹埋一份?

周圍橙色

張角都周圍橙

下次留位

我知呀, 咁個分別都係慳番隻奶第一回合個動作姐

有周圍橙- 一開波雙賢吹得, 隻奶BUFF 近戰(影響不大?)
無周圍橙- 一開波放個細橙比自己同雙賢-> 吹得

慢慢黎﹐係時候清清D人

Ai 用=垃圾
同埋你後手都要幫隻坦buff咖嘛
而家幫關羽上大藍又變番戰神
D濕鳩大俠呂含曬撚

今個星期我團二都清少少任啦

團長，團2有2，3位巴打貢獻最多，不過佢地好似無上連登，留埋位比佢地得唔得？

衝刺階段就要換人，平時嘆慢板

藍妹仔？
好似總戰力都好前

係 仲有legendshakeshake。

而家法師陣48lv
司馬（6星風書）一下吹15x
白豬（地書）13x
合唔合格 ？

冇防連策 一對雙法就輸 垃圾

個個都吹風 我del game唔玩了 bye

吹風既通常冇大俠

個個都吹風, 唔通個個都想吹風咩

仲吹奏大俠 玩左十場仲未搵到一個岩既陣
呂布太易死 死左之後冇人破到精轉防 出賈詡想降精禁策未中過 最後都係要出番刁霸一個位 最後都係出番果堆人 都唔知玩緊乜撚

你要吹奏就吹大俠+防連策 一套裝黎冇得分開

藍妹仔總戰力top 10

于禁 貂蟬 大俠 李明 蔡

刷輕騎有無邊關好介紹?

弓騎企平地都破到12精轉喎 , 刁刁 呂布 于禁 張郃 菜菜 , 有大俠呂李明都可以收番埋呀

于禁呢個場打得郁人咩

ai同玩家既分別

最安全打法都係同以前一樣 呂布李明刁賈奶
得刁先係破法師精英

如果要用張郃就成隊拉後打唔要森林
但呂布刁刁張郃=64cost
剩番最多出滿寵蔡

祖茂救援戰,一場有16隻

佢大BUFF左 同開左精神力+10%

我試週過引導弓
呢個場唔岩
一定要青皇先尾到機
所以張郃都係

咁唔一定下下拎來打精轉既, 拎隻呂布卡位, 對面近戰食完大俠呂兩野唔死都無半血啦, 于禁拎陰陽1收2 , 精轉留番比刁刁+菜菜囉

李明要開乜技同用乜輔助？
利申：剛開，有先發棍同防會衫

再唔係升隻許褚打精轉, 應該同武安差唔多

用血帶 , 金技除左無反, 其他兩招求其都得, 唔值曬金, 都係用來卡人

對面近戰多數係呂布同懦夫

張郃是原罪

冇裝 又要計血量 一陣50%直接變0% 喊都無謂

其實豬sir開一騎轉禍+攻都應該ok惡

連刁都比人bbq秒左 法師玩哂佢啦不如

AGGER, 可能仲安全D, 唔洗要去到35%以下先變身 其實都唔洗咩裝, 我都係著減傷衫only

其實佢定懦夫勁啲？
不過我懦夫都唔齊裝

百里巴今日怨氣好重

仲怨氣 就del落去啦 成日都係見到兩舊石頭 一隻雀仔 之後自己d人唔見哂

in 李明 , we trust , 其實一齊上都唔錯

可能你企樹林死得仲快, 試下退到最後埋邊打啦 , d文官要爬山無咁快殺到, 清完近戰先打文官

久利生司令官, 你係咪派漏左野比我, 只係收到金絲銀絲既 , 定我中左bug

百里神自從頭100翻左船之後就痴左線
利申排過101

唔關事 係法師太撚離譜 大攻buff呂布企山秒唔到黃月英 我都唔知養d近戰出黎做乜春
101係衰自己偷懶 邊估到d人係都要最後果日先打成千幾分追上去

尋晚無追post , 唔怪得, 唔緊要啦, 薯神連200次事件差1次都試過啦, 仲嘔血( 好似係)

80-100 最後半個鐘通常都追得好緊, 成班人keep住爆金

果2千金真係唔care
淨係想打pvp打得開心d

屌啱啱開咗場pvp之後行開咗唔記得，返嚟見到個時間係00:00，點知可以繼續打，最後戰勝畫面個時間係-01:12

其實係ai加成屈
你試下你精轉防比呂布打
冇防連必死
關帝就唔同

woo,一連兩合出有哂連擊武引導武

引導弩連擊炮

引導弩之後可能有用

好野黎
分解再合出金銀車唔好後悔

好咩，個一擊必殺只係加傷又唔係加攻，會心又係，弩手本身攻又唔似弓騎咁高，可能兩個技buff完都係打人幾百

我都唔明點解話引導弩有用 打得死人先算

見到d關羽用-35%物傷 硬過我條jer
我都想中呢件甲
發覺好多防具我都冇 打得咁辛苦就係冇靚防具 成日驚比人引導秒兩隻 破陣秒兩隻 巨岩秒一隻 朱雀秒五隻

自己用滿本夏侯紅+10連扇發現

完全廢

除咗呂布之外無法秒人
黑超只扣半條
用五場輸四場
用番雙弓好過，起碼今朝十一連勝

宜家要打演義拎許可證書升埋白豬，睇吓差幾多先

白豬冇得後悔
暴力書生

其實只有法師ai先秒到人，正常player用都只係殘血

菜子天生勁高智幸都係燒唔死加燒唔中啦

我把連衫一到我就可以5吹風

關羽必綁柒丹
其實你關羽齊左裝 點解唔升佢
又型又勁

之前擺出黎比人幾選一 冇人話升囉

5吹冇用
最盡4吹就夠
要坦
你武鬼 金鋼刀 大撚 鳳翼夠4吹啦

其實白豬後我諗住升埋司馬
三個連策吹風，如果唔夠就用埋荀彧
四連吹

個陣我無補，隻關羽比d仆街大buff呂屌打緊
而家我出番滿寵大藍關羽 又變番痴線佬

不過又係驚法 有隻弱智呂就夠 唔想多隻弱智

大藍反射鄧艾

山地唔識打,勉強好過沙地少少
步弓唔夠大力,帶玉就周街防會心
換晒成隊近戰就連扇啪啪死咗
呂布有大俠都唔掂,冇衫好辛苦

嘻嘻

我都全物攻，其實唔上山，當平原咁打姐，可能我無呂布，唔洗迫住上山打

就係打平原輸得仲勁過山戰

我平原好過山
不過縮後就俾對面呂布上到好前
自己走位散晒,跟手好易俾刁刁破陣

一陣試下換懦夫入隊先,冇食教本真係唔想用

而家唔食教本上唔到pvp
特別做盾最少要食爆統先會硬
成街都+12武

你估朱雀真係秒9件咩

法師只係用黎開打,
BBQ完你咪放物理系出去破陣/引導收屍

真係唔應該打小薯 屌 斷連

啱
法是只係plan好條路畀武將入陣
呢排再睇火鳳好正

應該都係出三件

講起教本就嬲，facebook個活動冇咗廿本
依家又要拆3星裝備慢慢儲

Ai隻關羽同馬妹咁濕鳩應該好易屌打咖嗢

係呀 但你雙法好蝦人

有公文

成街都懦夫+呂布
點引導呀

成街都大俠呂，蝦人ge

副官教育貓仔唔好carry住
3-4%睇下有幾多人唔達標 一次踢哂佢

我有上，不過少留言

呀！入院幾日，被反cup

上去硬食，槍兵有森林唔會死

冇位出槍

強者
等合盟吧

(其實你貨咗幾多？)

總戰力唔關課金事啦

戰鬥力高=/=重課

引導弓不知幾勁
D鄧艾李明貂蟬孟達弓騎全部食曬屎
呂郝齊出咪秒呂貼郝咁殺兩件囉 好似係

唔係五隻喎，咁最少多五轉丫

我得10隻5轉但全綠印角40; 有特別形象角60以上都38萬

咁其實點計....
我得十二萬幾

武將sort個到有得睇戰鬥力

應該係你開左嘅人嘅戰鬥力總和，開多d人升多d人自然高

咁我又真係開得少人

藍妹清係團2升級任主力
隻隻人都升到3,4轉
戰力總和梗係高

停左升人好耐了
快d更新
合多一轉裝就放置play

對面郝呂雙精轉一陳群 咁引邊隻好

擇名撤退冇下次

我呢d咁屎嘅陣容，呂郝根本唔洗打
見到郝都唔多想入場，太煩了，擋住晒

轉番雙弓陣，見呂唔入，已經八成勝
反而以為用雙法剋呂布，點知一個防連衫加呂就全軍覆沒

我打左16場 起碼10場以上有郝 15場有呂

利申：全選最左 除左有一場又見到名馳條仆街

有個叫妖域，144xx, 四法師吹風
張春華滿智滿幸同補未開始已死

妖域都打

D AI用武安國殘血個陣真係好勁下

妖域=名馳=小薯條
都係唔打得

巨胸奴>>妖域=超級賽亞仁=名馳=不列癲峰>>>小薯條🍟

其他兩個都係呂加赦

難得上到嚟又無連勝，打吓囉

又輸比命中 象裘于禁 全部人打佢成rd都唔死 厲害

團一如果有糧可派可唔可以派
打唔到千里行

駛唔駛次次都星期一清哂

雪場水場終於有人用啦

睇黎post頭要加你個名 小薯已經唔入流

同佢比我不嬲都唔入流咖啦

千里行今個星期30關boss

賢者
連續策略
連續行動

1 round打你4次

攻略係等佢暴風用晒啲mp
再衝入去打佢
極易

咪玩，我呢啲一次前10都冇入過嘅卒仔only

咁7

正當我淆緊既時候睇到呢個留言

之前巴哈個日文大估26號台版跟韓版更新
即係實裝鬼島
打過鬼島嘅人，同一日唔可以打千里行
所以早打完有着數

冇補魔咁on9

特登整個弱點比你都話人on9

騎弓 去邊到先刷到

曹操傳 收復濮陽，有10隻

企得好散

btw 腸油

低能GA?

想問穢土勁唔勁，都145xx

不過頭先射死咗佢

吹風勁過物攻

佢得白豬勁，其他弓騎同步弓射晒
點知佢白豬一下山龍殺三件，好彩有黃忠射爆佢收工

團2 有5個空位 想問下團4 咩情況

不如將團3團4活躍的巴打，加落團1團2啦，我地應該夠人組兩團

團2有冇人要清？

已清左三個無上缐

個個留名加入之後潛晒水

包括連登都唔再上

初初4個團加埋差唔多成百人 , 而家

中立據點攻擊

-攻擊時根據據點能進行2~8部隊出陣
-攻下據點的部隊們在當天無法對其他中立據點出陣(千里行)

-中立據點防禦

-中立據點能配置10~20部隊防守
-防禦中的部隊無法對其他中立據點攻擊

--------------------------
講係咁講囉

其實守將係咪唔洗著裝都得? 見人講AI守將係99LV +全開金技+ 5星裝

上星期雪場都試過幾次了......

我估係同模擬戰一樣，有人有Ai
入場對面係電腦先99lv+開技
真人就同pvp一樣，裝要跟身

分解仲左大撚扇
菜用大撚定鳳翼好

打唔中人你連策強化99999%都無用

隻GAME太悶
來來去去都係PVP
無辦法ga wo
你話其他game咁個個月出d新裝新角比你抽就叫有新鮮感

佢個(千里行)係以千里行做例子咋嘛?
出左先知咩事, 反正我出晒FULL TEAM攻/守一個城算數
邊有咁多5轉同裝備

多新野抽好易戰力膨脹得太快
曹操傳如果唔係刷城bug
強化其實算係咁

哪有咁多裝 14隻5轉得6,7個人有衫著, 其他裸跑

張角冇教本好唔開針

想問點解我弓兵打法師成日見到100%命中? 唔係話平時最高係95%命中咩?
係咪因為內政俾錢幫到手加命中?

弓兵s敏 部隊效果+命中

真係好頂癮

頭先打金胸馬雲又係咁 一早打走哂d坦
用細黃buff滿本貂連打五六下都miss哂
咁就俾佢一個滅團

戰棋GAME全程打AI單機, 玩左半年算係咁
又無即時PVP又無即時合作

而家團4反而加左D 街外人好幫手
今個星期D任,星期一早上入GAME就已經比人秒左3個
除左千里行730 完成有問題之外,我估大部分都冇問題
係仲有少量潛水友可以BAN左佢地加其他巴打

加埋公文白豬可以出山

但張春華又真係令人愛不惜手
有想過升佢把劍唔理連扇

白虎棍係咪練得魏延

連反好過白虎

好多許可書呀~~~~~~~~~~~

今晚打埋千里行拎錢俾白豬出山

菜子安心用連強扇算
反正命中扇都係十下得兩下會連中

agger 加30%命中都冇用 打刁刁同象裘撚都係成日miss

羊妹

甄姬

何太后

岩岩去韓文網都估內容
好似話第時中日韓會出各4個牌
日本 信長 伊達政宗 武田信玄 德川家康
韓國 鬼識你d垃圾將領咩
中國 劉邦 項羽 秦始皇 岳飛

項羽要幾勁...

力拔山兮氣蓋世

出人物無用，有無故事先

最好有自己獨有兵種
like 秦始皇
盤兒-》質子-》世子-》始皇帝-》林峯

出得牌應該會有演義啦 不過佢出得好慢
聽講文鴛傳都要年尾先出

希望出d日本兵種，武士，火炮兵，忍者

會唔會有千幾年後既日本鐵炮隊大戰三國冷兵器

織田店長盤

練左刁刁唔想練羊妹
練甄姬好似過癮啲

有連反可以練魏延？

連反 魏延
連環 魏延 甄姬 羊
連擊 甄姬 羊

當然仲有沙皇

岩岩開始玩 頭版個攻略無野睇

仲有新手

開頭打左句新手入坑點算
點知有位巴打覆左我好詳細既一篇野
咁我就下定決心玩了

轉左徐庶做君主先
盡快打曬所有城 升到內城4 軍糧5 銀錢5 先 金庫唔洗理
守城兵都唔洗升
有糧剩餵曬比民心
臨統一之前唔好統一著

最少留一個城用呢個方法賺銀糧

三星州事件要日日打
銀錢收集2星至3星如果夠打都要日日打

內政研究個指揮系統唔洗開 升爆復興市場 名聲先

貿易 見到賣銀既 木材 紙 皮 皮繩 工藝工具全部買曬佢

事件清到既話盡量清

曹操司馬兩副牌最少升到全部40先 最好60

組合碎片如果你銀收入夠既話最好15 15咁抽

幾個月前既玩家大概係咁玩 而家唔知
隻game平衡做得唔好 其實冇咩新手玩

屌 你睇下巴打幾好人 真係唔玩唔得

名聲係邊度升, 搵唔到

薯皇

認實薯皇同百里神就

千里行 8x%9x%狂miss

係咪名譽 銅雀咁撚款果舊吖嗎
攻城 纖滅戰 同模擬戰(每週結算)
都可打到

見到仲有新人入坑，好感動

內政 -> 研究 -> 內政
前置有 交易手腕 貿易術 復興市場
升曬佢

想入圑可以入邊個

西蜀旅行團II
留低ID

團2有位

又後手數錯格仔比人破陣 輸左比廢西

雙大俠 李明 都比人破陣

數錯格搞到中間個gap夠呂布衝過左去斬後面
唯有將隻刁衝前殺左隻破陣呂 跟住佢後面仲有隻破陣沙 如果早知隻呂布唔係大俠 就成隊衝前殺哂算

千里行最後果關咁低能，等boss吹到冇晒mp跟住委任就得

Ggyy 都頂唔緊全世界吹風
轉左偃月陣

冇用 只保得住前面兩隻

偃月陣好嘢嚟

im back
新post留名

食唔到風但可以食槍
黃金甲無敵

之前有條傻仔合到步人甲問拆唔拆
利申拆過一件

我用槍一定用防連策唔用步人甲囉

偃月陣適合玩全攻陣
用法奶好似曬左後排效果

隻張飛終於可以突破1400 攻, 好感動

咁唔係個個都用法家嘛
有步人甲打玉璽陣咪易贏好多

我隻槍加大防係森林都冇人打得郁
唔係森林我唔會出

唔同人有唔同玩法 你做乜柒姐

對唔字囉

其實黃金甲好過步人甲，因為0防禦力，有時呂布行錯地方，對面近戰都會打低防啲嘅孟達

呢個真係唔知

而家馬妹裝左青皇 命中香 開兩招攻擊力同連擊 唔開支援好似都幾勁
屈125%地型 打100% +12法都秒殺
個攻力同裝玉差唔多

有次行錯咗，對面呂布可以打到郭嘉，我就buff大橙畀郭嘉，之後呂布就揀返黃金甲孟達嚟打

啲名譽你哋拎嚟買咩
想買3星裝，等咗好多日都未見有
行商會唔會出1~3星裝？

淨係用黎買許可書

有冇清既link?岩岩先醒起

回錯

諗緊個全近戰偃月損人不利己陣

候選名單

防連策呂布
金胸懦夫
象裘魏延
武安國
防會李明
防會/防連策孟達

不過應該都係比精轉防切菜

咁不如吹風陣嚇人
全近戰用一隻先手無反李明就擋晒, 再慢慢吹

金波甲四劍玉璽曹洪
血庫楊過
狀反確超
精轉防連擊白鶴送殯李儒
象裘雙憤怒何太后

邊個夠膽郁你

我覺得狀反懦夫好廢

唔記得你齊晒裝Tim

你鍾意啦

硬件任你砌

我既經驗 覺得打狀反好輕鬆...打金胸就@%$#^$%!$
齊裝果個應該係毛毛蟲 你有冇認錯人

其實睇對乜
道士AI 勁鍾意玩黑超
你用狀反佢打少個
不過我自己用回血甲多，久唔久可以反死呂布

金波甲 曹洪勁好多

百里屠穌散 基情大俠無雙 好似只此一家

騎弓用咩甲好

防連擊/減策傷/傷轉移

防連/傷轉移

如果得防連策同防策%邊件好

防連策

諗緊拆唔拆防策%甲
都30%, 但又好似無乜用

點解我無金胸甲或者步人甲..

弓騎裝左防連策之後李典真係冇曬用 橙

點解？連策喎

無嘢咯，明咗

ai會放野落狀反既人度咩 ai好似冇咁白痴喎

又黎雙大俠刀=齊裝?

會

用鄧艾衝鋒成日反彈道士壓迫

不過其實道士都係一箭射死，所以都係用番回血甲頂住呂同郝先

隻蔡將招命中改做連強
d傷即刻爽幾多
命中冇100%就是冇撚用

連強扇同連強技會唔會疊

唔g 我得命中扇

副官教育 希望做左4,5%既人唔好再做 比d機會free rider表現下自己

其實老跋真係踢得 佢連討伐都0次 又唔上連登講有冇棄game

象裘+8 用卷fail
膽粗粗冇卷都按...

+7

防連策 防連擊 又點取捨

象裘+6

會呀，得有%果D先會疊加
BTW agger百里神話齋，轉左命中都冇9用，一樣miss
開加精好過

申左, ID neusky

太睇小徐晃 差d被滅團

佢識得卡位插我呂布 仲要著防連甲 好狗呀 彈唔走佢打唔死佢比佢插死呂布再引導插死李明

已加

三寶真係好廢 打演義好難
依家打完徐州 打豫州好辛苦
都唔知點好

劉宮：

有無人打過曹家天下
防會月英
防會李明
陳群
白豬 龐統 一後手就比佢打撚死

神衣

火鳳陳到用連弩

之前係咪有清去日本玩? 日本連唔連到? 洗唔洗裝定D VPN ?

連到啊

THANKS

升一升典韋做前排先 唔想用夏候惇

升曹洪吧，可以用到pvp

未到5轉啲人千祈唔好開金技

暫時手上有乜六星或以上寳物？

其實我覺得典韋開貫通都值既......
始終千里行卡八十打沙漠場已經好好

無啦 佢新手送左兩個5星比我
我揀左把君主劍同15攻馬

慢慢合
君主劍曹洪可用

好多反射甲
姐係好多人追著我黎打

又派許可書

打完紅線最後一關會卡咗喺勝利畫面走唔到
Quit game會冇咗過關record

有冇方法解決？

用第二部機login?

10/26 新演義 - 陸遜傳更新
三國志曹操傳ONLINE·2017年10月25日
各位主公午安
10/26我們預計將更新演義 – 陸遜傳！
請主公們留意更新時間重新開啟曹操傳，進行數據新喔！

同時於10/26 18:00 將會發送迎接陸遜傳好禮，
20萬軍糧/40萬銀錢/1000金錢/10個冶煉工具/10個工藝工具，
請各位一定要記得於24小時內上線領取完成喔！

更新方式：不關機維護更新
*本次更新將同時進行伺服器優化作業，有可能發生暫時斷線、lag等問題，敬請留意，謝謝。
更新時間：2017/10/26 13:30

[演義] 陸遜傳

- 陸遜傳是由6個章節構成，須先完成太史慈傳後才能進行

首次必要系譜/武將
- 伯言昭侯之牌：陸遜、留贊。

必要系譜/武將
- 伯言昭侯之牌：諸葛瑾。

自由搭配系譜/武將
東萊子儀之牌：周泰。
- 英雄文台之牌：士壹、士燮、朱治、韓當、孫瑜、呂岱。
- 短命伯符之牌：呂範、朱桓、孫韶、徐盛、蔣欽。
- 伯言昭侯之牌：淩統、顧雍、陳武。
- 美郎公瑾之牌：朱然、潘璋、闞澤、譚雄、賀齊。
- 碧眼紫髥之牌：馬忠、駱統。
- 拔擢武將之牌：龐善。

完成獎勵
-一般：幅巾 (演義寶物/補助具- MP補助) 。
-極限：斤下留兩法 (4星寶物/補助具-火系策略強化) 。
-達成極限印章成就獎勵：20張寶箱交換劵。

即係未有新嘢打住，唔急了

冇咁多電話
用屋企人嘅又奇奇怪怪

電腦模擬器

又再派..

原來模擬戰都可以練人
曹操2轉了

想問下啲裝比邊啲人好?
比左好多曹操升2轉

你講用銀錢買個D?定係演義個?
個人建議開頭谷落曹操到,之後典韋,司馬,滿寵(+荀攸)
之後李典樂進曹洪
淨返既太脆皮/無裝難用

岩岩神運
升左步人甲+9 陰陽弓+8

差d比隻1500精防會司馬玩死

平原馬秒馬兩件精轉防
張飛秒近戰
Fatfat

打AI司馬你地覺得防會/四角/防連擊/難打D

1%尾水要幾分
本來唔想追 但打下打下打到265名

依家周街都有防會心, 其實除左腎者策士道士為升策略命中而食幸運教本, 一般武將係咪唔食好過食

錯 而家會心率睇雙方武將既幸運差距
除左李明呢個特殊例子 其他都食爆最好

同埋支援弓破防會心也不錯

韓版有game內置活動 點解台版而家都仲未敢再試多次?明明同一間公司

想返去玩機戰

但係手提電話真係無咩戰棋驚

幾年前為左玩機戰z結局特登買ps3

到而家部機淨係玩過機戰同gt賽車

白豬未滿本出山已幾勁
下一隻應該練李明定司馬呢...

大把平靚正2手驚,玩到NEXON執笠都未玩完

唔知點解冇乜興趣玩tv game

唔鍾意無得課金抽野???

same here, tv game 真係好難會有隻game 可以玩咁耐仲玩緊 就算係同人打果d槍game都係頂盡玩1,2個月就玩厭

應該係間房既問題 坐得唔舒服 電視高度唔岩位 父母又唔比我大執間房
大把pc game我都玩啦...咪又係冇野抽 不過係鍾意打寶game 呢個係人性既弱點 唔賭唔知時運言

最鍾意既機戰 就成日係唔同機種出game 好卵煩 冇可能為左一隻買哂所有機種
tv game要玩多數係玩賽馬 釣蟹 賽車 好少玩大作 玩3d動作會好卵頭暈

賽馬 釣蟹 你都好偏門下

你估我唔想玩刺客信條果d咩 有3d炫暈症

想玩屠龍, 不過又唔想為隻game買部 switch , 不過諗諗下課金d錢都夠買部

呢個場我覺得破陣呂煩過大俠呂
比3隻近戰引左我隻蔡蔡走出黎bbq missmiss 之後就比人破陣玩完

蔡蔡成事不足 敗事有餘

我都係最鐘意打機戰，較近期PS4嘅機戰V同機戰OG都打爆二周目

我隻菜菜巳經收埋左, bbq又唔常出到, 又易死, 最常都係掉紅蓮彈減防 全物攻隊打得仲爽

而家咩組合？
楊過 貂 索 張飛 李明？

但係靠佢殺精轉防 100%既精轉防 呂布秒唔到 之後就比人丟石死

yes

頭先對呂刁于蔡月英 要靠運氣先贏
呂布兩rd冇左大buff 幫月英r痕 好彩佢玩朱雀玩到冇哂mp
屌你老母法師幾時nerf?仲要不斷加強咁

自用真係無咩死角, 除左李明, 隻隻都殺到12精轉 , 不過對住吹風就食得屎

成日講張飛 哪有槍

其實如果升到把武升到+10以上, 範圍槍都夠做, 搭玉打人都係一野就死, 範圍槍+玉應該好癲

打唔中呢

之前正係得香菇鐵吹個陣我都覺得唔打佢就得
最近d人狗屎垃圾裝都係到屈陣行吹風 再加上本身都吹緊個d 搞到個個都吹風 一唔帶補就大把人唔打得

垃圾吹風正呀 衝埋去破陣引導玩完
但係好多都+12精轉防

你就想. 通常垃圾裝吹風都有隻垃圾郝昭頂住

芒享xx出果日買左，而家部switch掉左係張梳化度成個星期無掂過

張飛第一日出過幾場 ，唔識用，d人走得好散，成日奮戰唔到，係咪要搭隻坦先得

係, 要配隻先發無反 or 坦頂 1 round 卡人, 下round就

係呢度出黎做乜 又唔比我用金買

我每週一收金就即刻清袋

夠令都未轉住
無本無金 不轉了

留黎下隻五轉學技

一有金抽曬教本
而家隻張角少本到唔敢出
怕比人笑

餵佢20本當食左啦

我諗著食爆司馬先理張角
111根本唔夠用

拎埋兩日後既登入獎 就有250張卷等抽教本

做乜抄我
說好的張虎呢

想食豆腐

岩岩轉左張角
食滿智同幸，比把＋10大撚扇 ，金技開連策加精同加元素
諗住玩下平民吹風
佢老尾對住D 弱智都成日miss
對住連策幾乎實miss第 1野, 吹完冇吹過咁

你擺佢去咩位呀
同埋輔具用咩

今日合到防連策袍我切jer呀

收皮啦+12

不如你數下top500名 有邊個係冇一把+12 一把都要收皮 咁名馳要點算

得我同人妻曹

榜前列有個13把加12

我一把辣殺+12都要比人針對 唔怪得中兩把大俠刀都變齊裝歐皇

you are not alone

乜劍都冇 升唔升甘寧打水戰好

劉宮貂蟬于禁都玩曬啦

一隻懦夫清哂呢3隻

好耐都未試過贏曬頭100場

賈 郝 劉 貂 于 應該都好勁
我得于 貂

這是什麼東西

全勝姿態
雙賢齊飛

豆腐隊果然厲害

狗

屌奶星 我隻呂布d強化效果加左咁多hp都係比ai大俠呂反擊秒 不如ai玩哂佢啦 不過好似見到對面隻呂+12武防...

大俠呂第一rd就彈唔走人死左 rubbish 再係咁升隻孟達取代佢打山戰

大更新又要再等, 好悶呀

本來轉咗白豬好似穩定咗，點知又係被迫害，呂布都打唔中，最慘係最後兩個白豬加兩個黑超互片，唔知做乜咁

我放學翼後排果個兩個，輔具用＋7 35%風書，
打中D 弱智都扣到百3左右一下， 但問題打唔中.....
但有時打趙雲呢D 策防咁高又兩下都中, 真係吹到我啤啤聲

週事件吹風都知好講運
大橙大紫命中扇
有時4下吹死左9成；淨返既有d滿血曬多你一回合

有引導弓打水場既人扮咩野

引導弓點打懦夫先

薯皇而家咩陣？雙吹奶二哥馬妹？

究竟傷害係點計
2742攻 打700防于禁個估計傷害竟然唔係秒殺

水場退到最後企左下角，留隻李明引佢去上邊，清得，之後五打一，點都得啦

水場懦夫得100咁垃圾
貂蟬唔開周圍紅+大buff秒佢都得啦
同埋百里神又有賈 / +12扇
出司馬都屌得死懦夫啦

我打就係咁
我唔打就馬妹二哥換郝昭花鬘
不過好似冇咩用 好多反射甲 擺明追著我黎打

我就一定出奶既 懶得見到吹風先換人
李明水場勁慢 好易比冇玉璽既弓射死
重點係我得三件袍...冇乜防具運 狂中免毒免靜

唔通兵種相性會限制左最大傷害值? 我武安17XX攻巳經係秒步弓

水場李明唔裝地型馬用唔到, 行得2-3格

水場照用鄧艾

你隻馬妹係咪轉左裝命中? 發覺唔用玉會強轉加攻仲穩陣D , 唔洗怕防會, 反正企120%都夠哂力

你隻鄧艾係咪走哂6個場

而家技開 連擊 兩招加攻 但係用緊青皇
打精轉防夠曬力
我覺得好過玉
最憎miss

3個兵種都剩少少 移去山地就顯示秒到 唔知佢點玩法

其實少年xx果3隻有冇邊隻係一定要五轉
係勁到要轉就要幫佢排定期book位

差唔多...始終特防+推人+狀反係幾有用
全裝洗晒HP基本上都頂到MP攻/石仔；
唔好做傻事（e.g企入人支援範圍/唔留位推開d手短暴力）就唔會被秒

輸出都係靠弓+騎弓+菜子

難得佢出兵種, 勁唔勁都要玩一隻啦, 我想練少曹, 拎百鍊就可以斬4刀啦 又有命中貫通, 地型又好過君主

嘩屌嗰個咩關帝伏魔天尊 全部+12 15xxx戰力 刷城撚真係唔洗cost
用最廢嘅火策都6xx一下cls好彩贏到

咪就係佢囉
加12狂魔

你贏到 你才是大佬

又合到薯薯想要既野...第n本

最左呢d係咪仆街黎

係時候投向吹風嘅懷抱啦

半棄game先出比我

中到連策or性衣是但一樣就考慮下啦 唔想特登去轉哂張角龐統 好大工程 我司馬牌仲要差5隻 得郭嘉可以順便兼職吹風

無課岩岩轉完魏延做第11隻五轉
千里行輕鬆；PVP hea打開用6～7人換夠
係咪應該開始做4萬金hunter

有人陪我 唔錯喎
我諗住一正常 一司馬牌咁轉落去 希望五個月後仲未執

其實會唔會做最後個盤仲快...

唔會 我差5隻

其實我都好想要呢本

祝你中連策，司馬郭嘉就夠玩

法國百里神多左好多歐洲貨7星

其實我做ai個陣吹到幾多一下

15碎中咗本墨子

堆填清 入左團一轉運喎

點解團長仲係咁閪﹐我又夠400卷
有冇強化心得>?

棄game狀態 命中扇直上+10 係咪玩9我

又失敗唔見400卷
總結800卷10>11

個天都唔想你棄

百里巴..歐皇子我打過 唔算好屈

果個關帝伏魔乜撚就真係痴線.... 郝昭都秒人

幾日前我都上左把+10扇
心諗, 上到+12呀笨
結果98989876

日日都係拿拿臨洗晒D銀糧走之後熄GAME

拆左好多野狂合 反射甲白虎弩朱雀斧 想拆埋大俠刀

走吧走吧走吧柒碌

貂蟬低LV嗰陣已經幾勁

有無6~7級裝推介,
就黎20LV會送

有得揀咩

我都升緊吹風陣﹐依家60lv

水雪場地形好用；
琴日唔記得講于禁劉宮貂蟬都係初期必練
兵種地形好屈；中後期又可以打PVP/千里行

屌原來隨機拎

呢三個都練緊了

平民神角
于禁, 貂蟬

你地依家用麥子吹定風書吹?

典韋打事件都幾好既

痴撚線,

大喬吸血技秒人

好彩5打1姐

司馬白諸欺凌事件

升佢吸精先

佢老公英年早逝係有原因ge.....

喬姐 食唔食到偽君子兵法加成???

誘惑好似係攻策？
唔太sure

抽中七星貊弓，係咪好廢

隊穿牆

係咪傷害範圍增加？
通常我地用效果叫名
最神：引導 連擊
次神：攻擊範圍增加（青皇）
之後我覺得就已經傷害範圍增加

之前用緊，有引導就分咗
冇其他好弓用住先都ok

反面教材 ，今個星期太懶惰就算百戰全勝都係入唔到50內

引導同貫通其實打PVP先大分別
打npc都係咁神

咁先好
28.幾分一場
Keep著後追 最尾可能可以31 32分一場咁入頭50

引導破埋濕鳩千里行boss d特防/先發
當然隊穿牆都幾勁

不過依到d人幾乎都係老屎忽
其間d新手獎勵又加多左咁多，兵種又大buff過
有時未必比到完全岩新手既建議（e.g陸抗李典白豬練唔練）

個個都全勝姿態
葡萄牙

我葡萄佢11萬金多d
又抽教本抽到得番唔夠100金

屌 合哂所有野又變哂垃圾

又風書又命中香
一日比你中多十件好冇

又冇第4件袍又冇靚甲 想要件防具都咁難
比埋d正紅甲 蚩尤甲

我拆左好撚多野

我孤9寒唔舍得用之嘛

用呢個加馬妹或關索就同我隻黃忠一樣連射兩隻

大俠呂又輸比命中 連張飛都彈唔開 垃圾 唔用了 用孟達

不過用咩物攻都唔夠上面班全勝吹風撚玩。。。

你唔係合左命中香咩

象裘9999999999999999999狗

呂布勁起上黎好勁 廢起上黎好廢
都係要睇個天 靠呂布就一定全勝唔到 都係法師勁

法師功夫好勁 係好勁
法師功夫好野 係好野
佢識吹風機 吹~風~機
佢識玩暴風 玩~暴~風

呢隊野又冇buff又冇補血係點玩

損人不利己

大俠象裘/防異常呂布好煩
Ai 用閃避極高

我都無補血
呢d陣你兩三回合吹死晒啦

好似係花惹？好鍾意佢
孟達搞掂，其他人都唔洗郁

宜家打呂布我要帶齊張春華黃忠白豬先可以肯定一round殺到

但夠唔夠殺埋刁就難講

隻關索同沙皇咩都未做就死左

你雖然唔係全SER最歐 但已經係全SER最勁啦 冇+12武都屌打人

2隻吹風+幾扇？
吹幾耐

冇+12 仲要用地書
所以要8下中曬先可以兩回合吹死

司馬用咩輔助

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

勁，陣行幾多lv 先有咁既威力？

其實洗好裝備固傷都有27
之後陣形慢慢加上去，吹啲弱智都可以有150-170一下

小薯應該有200一下

梗係冇啦
你張角用+12扇+靚輔會吹得同我司馬差唔多痛 甚至痛過
而家59lv陣行 吹弱智既話
司馬（6星風書）吹17x
白豬（地書）吹14x 咋 好濕鳩
連登真正既吹風痴漢得神g 同埋不列癲

擲石打呂布93%連miss2下之後被破陣

20%內都中地雷
有個+12大俠+12丈裘呂，+12青龍沙皇，+12火尖丁原仲有+12白鶴

軍事訓練抵唔抵玩?

呢幾日公司好忙，返工冇時間打pvp
睇嚟又要跌出5%

抵

軍事訓練係俾懶人用
要打就跳級打，不過要有一定裝備
例如40lv以下嘅人要打40-59呢關
因為呢關敵人lv係睇你隊伍平均lv
打同級嘅敵人就會升得好慢

如果唔嫌煩，其實模擬戰搵糧車打係最好

俾多個方法你練防具唔使用咁多功績
將你要練防具隻人，打低20lv嘅襲擊妖人/收集情報
被人發現咗之後會過晒嚟圍毆
你只要唔死不斷補血，啲exp就會喺咁升

排第一個個痴左線

即刻清咗兩次係佢身上 50分

oh, 離得太遠享受唔到50分優惠

佢仲keep升緊 咩新界牛應該係香港人

希望佢頭10到啦
尋晚佢都有爆
今晚應該座底買左3次

5296->5293 咁識玩

有隻鬼响上面會打得輕鬆好多

5285

咁又何苦呢。。。。

其實佢係咪用pvp解緊啲xx兵撤退嘅會任

文鴦 金技(引導, 一擊必殺)
破陣槍+玉壐

1回合殺3隻最少

不過第1條片點解唔串燒3隻呢?
1. 命中率逼害問題 (打關羽7X%, 呂布9X%)
2. 可能關羽有防會心
3. 拍片需要, showoff 引導+破陣 1回合打3隻

4. 原來前面有隻係我軍李明先手無反........我幾時先有先手棍

搏一搏

原版曹操傳最鍾意玩爆炎
D火好鬼靚

又會排得咁齊整

兩隻 行山都唔掂

我放楊過上前面 暴練乳一定要行到盡先射到我
所以一定係企中間

得山腰隻刁刁爆唔到

好波
贏左先彈game當我輸
花惹隻呂布都變左大俠 有冇咁易合

今個星期打得20場

慘 I know that feel

團長棄GAME?
忙D咩?

冇咩mood打﹐清哂d事件都唔想打pvp咁

我都無咩mood打
千里行打到第8就停左
pvp now先50場, 日日清幾場事件, 演義3場, 洗晒d銀糧又一日

呢幾日玩緊隻守城game轉下口味

陸遜傳好易..
幾時先大更新?

我開始育成太守80計劃

收錢升裝刷訓練

無ga啦
可能營收太差, 求其整d演義拖多半個月之後執笠

連埋上面個聊天，個主題真係大俠刀

待改武將我升咗文鴦 何太后 王異 關 張二女 到80
到時再觀望一下

新演義hea到仆街

關羽用破陣又幾勁喎

雪原我用關羽
山戰我用呂布
得一把破陣

佢老婆係孫策個女都唔提下

破陣槍漆丹甲加隻地型馬嘅關羽有時都幾頭痛，走到埋面前唔理佢又唔得，殺佢又要用兩三個人，但佢身後一定有破陣刁引導于同青皇關素，下rd 俾人反殺

賀拔

我而家只係怕小薯隻司馬同白豬

我都唔敢打賽亞仁
佢痴線

從來只有一把再反槍表示無論輕重山騎都唔關我事(八成武將無得用)

我挑過佢兩次，但冇咩都唔會打佢，反正有其他肥肉嘛

等關銀屏

掛軍事訓練唔小心練左第三梯隊出黎

記得買埋快速包月，好快搞掂

練多無壞
千里行試多個幾關
放太守又加收入

唔課啦隨時執

打算練到好多20先
主力角啲LV好難升

大家點睇嚴政

又茶扇﹐屌玩左咁耐都未中白羽扇

我都冇中過7星扇

點殺其實冇乜用

我又兩提但無槍

合到朱雀袍 即拆

拆裝拆到咁多卷

好想有咁多卷買教本

邊有得同百里神比

張角就黎滿本﹐加埋鳳初一齊吹
但仲爭個陣

睇個樣，等多半個月過埋活動先有更新囉

咩輔

又恰舊玩家

麥子同孫賓

鬥拆裝多卷？

點解唔抽晒佢
可以練滿一個人

6星扇都未中過

仲有六萬金

終於都豬左第一場比ggyy
Miss得太多殺唔到沙皇

欺凌夠未

金我都有好多
用嚟抽教本好似好嘥

被欺凌
白豬兩下司馬兩下關羽三下都只係打到佢殘血

不嬲都唔夠口爆多裝架啦

百里神今時唔同往日喇

50年前口爆已經50件歐裝 有可比性咩

口爆都冇大俠

陸遜傳係咪超級簡單

外遊十天，做唔到團任，通知聲sor

做定先
玩得開心啲

賈詡張角司馬白諸滿寵吹死你班仆街
有輔既話

全部洗固傷27+陣形50

死未

我不打(曹操傳)了

水場
雙弓刁道奶
冇坦有冇得打

先手孟達+2弓+2隻其他野

陰陽弓夠晒贏啦，水場又冇人用呂布

有, 我lo

孟達乜水黎 冇呢個人

個場對面多數都係弓手舞雞
最煩係人地隻坦塞住射唔到 如果對面有埋吹風就仲爽

你用，你贏

所以咪話用道士

大部份人都唔會用呂布，用得雙弓都唔會揀有呂布嘅隊嚟打，洗咩驚

我唔會臨陣換將

雙弓刁道奶
夠用啦, 根本無人會出呂布
驚成班吹風仲好

賈詡吹人完全唔痛
番去訓教啦垃圾

張角未滿本冇食陣行都吹到11x-13x
佢夠膽吹雙位數

有冇食到陣行加成同有冇裝備強化固傷先

水場唔用孟達啦，弓手兩箭玩完

我屌 拆反射甲佢出返比我 拆朱雀斧佢又出返比我
再拆就變哂卷 一人就比防毒防靜止衫褲鞋襪比我 點玩呀

賢者有元素加成係吹勁啲既
賈太傅都係毒龍算吧

大家都係個d裝 張角+9鳳翼 賈+8武鬼
大家都係2個法師陣位 食唔到陣行

D裝又有排儲過

尋日一日合兩件正野唔洗還 ？
反射甲我出過4件 朱雀斧出過3把添呀
你估個個都好似蟲大哥咁歐

都話左

山海經垃圾都叫正野 人唔吠狗都笑
我就中過十幾件 你未中過咩?

我懂的

連續兩條血帶
屌你老尾升楊過

第一次直接抽七星

我覺得輔助真係得好少選擇 應該出多d新野

山海>大俠

岩岩公道出6星 3秒即變返15卷
出埋d防混亂道袍 笑死我咩

放心啦 我同韓國果邊傾過 佢話下次大改版就係nerf法師

發少陣夢
法師屌打全世界

20%加精衣都未出
要NERF最少兩個月後啦

司馬神

其實果件衫 比舞雞打一打 法師就變垃圾 有辣有唔辣

你試下比齊裝法師著呢件
一下吹300都得

跟本就屈機
手控未埋身都灰飛煙滅
btw賢者 搭 策士隊都好屈g
可暴風 紅連 朱雀

多20%精會吹多50%?我真係唔識計數

打捉掛狗佢一下吹到28x

你搵個最勁既出黎...你搵平均水準ok?

無限接近平均分30，但就係差少少衝唔過

真連登大佬

又一個長勝將軍

我試過183w 2l 有31.5 你打落去應該會多過

想試一試後追大法嘅性價比，好似係唔錯咁

冇法師 不了

31.5有D困難。。。除非衝線時靠班爆金人拉分。。。

我爆
你追9我黎打

傻的嗎? 點夠你打

應該打得贏
我無乜點進步
啲裝同一個月前一樣

同半年前一樣

我都無合過新裝。。。打得贏都係最多五五波，博唔過。。。

咁你俾咗你把陰陽弓同大俠槍我，最好俾埋本山海經，事關我好需要呢幾件

見到隻21xxhp既花花

是但啦 冇法師 多呢d物理裝都係差唔多排名

做咩無啦啦跪地

做咩抄我

見到你喊出黎

冇抄你
你個隊既話地都唔洗跪
直接唔見左

有個用玉璽吹?

個個都以吹風自豪

我先係祖師 未有五轉果陣已諗到吹風 仲比人屌話吹得死人先算 搵返邊個屌我先 bin佢c

我肯定冇咁講過
講果個可能都棄左驚

#954
飽暖思人肉綠音機
5 個月前
wow岩岩打撚贏左全99lv 12500 戰力
利申 我10000 戰力都無

當年今日
而家既不列顛已經變左吹風未輸過

#958
小薯薯
5 個月前
今個map勝率低到仆街
唔知有冇8000金

當年今日
而家既小薯已經冇2萬金唔打了

呢條垃圾
隊野仲未成熟 純粹試下吹吹過下癮

5個月前一碌破陣棍都夠打天下
而家

111都未到

搵唔番自己幾時講吹風

Google search 下

連反弓 毒弩 mp法袍 連強槍
唔係連扇其他都係垃圾 撐百里巴

呢條link啲人同裝咁練有無問題?

再練埋曹操 司馬懿 于禁 貂嬋 滿寵(荀攸) 曹洪 李宮 典韋

岩

no
唔應該局限思維 而且得五轉既數量先會有限制 對你黎講有排都未去到五轉 去到後期 你一日升一隻上80都冇問題 前期升哂班曹操撚先算 之後到要五轉邊隻邊隻果陣就係睇你有咩七星裝 而唔係好似張表咁每個兵種捉定一隻出黎練

唔岩囉
梗係學小薯撚咁升哂法師吹風啦 仲駛睇咩表
張角龐統郭嘉田豐 咩裝都唔駛

雁秋張表跟本就係pvp成見角色表
不過pvp對新手非常唔友善

除咗紅字，可以練多3隻曹操牌嘅原創武將
劉宮 姜甫 曼基
演義會用到，可以做太守
劉宮仲可以入pvp隊

依家個活動，君主rank盡力練到70，至少都去到60

想知練咩, 好簡單
POST自己d寶物出黎, 7*個d
呢度個個高手實幫到你

呢d 新手活動盡力即可
過多1-2個月又會出多次, 除非執左笠

用之無味，棄之可惜

合一合變歐7*

慢慢儲碎

連反劍點用好

黑超

軍事訓練時最好用，俾一堆人打時不斷反擊練等級快好多

再唔係就曹總用再反擊變曹三刀。。。

利申：一早將把連反劍拆咗咯

血帶 血帶 無反弓

出補都比神g吹瓜左
山地場打唔到吹風

唔係吓嘛?

冇山岳根本行唔到過去

冷門選擇
董卓地形馬1換1

大防花鬘入森林連嚴白虎個隊癲野都頂得著

今個星期第一次打香港清就即刻彈apps，好嘢

睇嚟都係最好唔好打自己團友

故事教訓大家
永遠唔好打同公會GE人

最強的不是陣容，是氣場

劉備好似好勁

連反武真係升lv最有用
但而家有果實了...

青銅邊度嚟咁多
利申 買咗公會商店嗰啲啦

合

全部人買公會都4500啦

shit唔記得有得合

好彩你提醒，啱啱都買咗公會商店D青銅

有冇free rider舉報

深信合歐貨同網路有關，去左台灣強12一下得左 ，5-7碎出7星香 合野出孫賓 分廢7出大撚扇

痴線 4%撞到一隻懦夫 +11魔刀 +12金胸 沉水香+9
佢全洗hp補助 防具12效果係傷害轉移
打到我想死 好彩佢後面隻白豬冇連策

講真全+12懦夫真係可以一打五

偃月陣60lv
之後想跟小薯升雞翼陣為世界既吹風作出一分力

我要多件勝衣先夠
好想同不列癲一齊食勝衣放題

駱裘都合埋比呢隻撚屌我
之後又15卷

又話唔駛裝 屌

我唔求寶物了
想要+36 就算

我要
幫我轉運

要性交喎

差15張許可書 可轉兩隻 即時升鳩張角龐統吹鳩死你地

團一任務今個星期點？？

辣殺

舉報free rider啦

宜家合裝主要係拆嚟拎15卷升白豬
好折墮

4轉睇下有冇手足升多少少 就搞掂

唔建議部分人carry...等0,1,2%既覺醒

太多公文，係時候唔餵賤民

唔要分比我

邊個正皮

連續行動撚死全家

忍一時風平浪靜
等3rd佢就吹到無mp

我覺得佢地唔會醒

係唔係要練郭嘉吹風

其實郭嘉唔算太需要呢吧，都係都督適合啲
不過郭嘉諸葛一齊係城戰吹風都正

正有此意
除非抽到扣mp 袍，咁就練周郎

贏咗 謝謝

又彈game
吹風有撚用咩
咪又係要輸

又係花惹
打親佢都出事

想棄驚
冇野玩

吹風吹到無敵是最寂寞 ?

吹風輸得多過唔吹
係咁斷線彈game

而家先睇到

有識嘅？
下面係咪咩量子穿隧？佢應該都冇玩啦

認真，我記得剛開始用ipad玩，個spec廢廢哋，打城一用暴風就彈

棄GAME前退款拎返D錢課其他GAME好過

拎唔到，我試過

都頭三啦

呢到冇晒人

幾時先至有更新

無反棍應該無用啦

有

分解左佢
最憎先手無反

好堅挺
郝昭都冇咁堅挺

吹2回合一半都無!?

係
我隊渣野黎

惇哥+12血袍 血帶
鄧艾血袍 自帶防連策
不過都吹唔殘垃圾于禁 陰公豬

打山場揀先發無反都唔想打煩膠呂布

都係最好消滅晒其他人先殺惇哥，如果唔係佢一變身就麻煩

4轉人 夠唔夠數呀
我轉多一隻咋只可以
大家幫幫手

山戰有人唔用吹風唔用呂布真係好
EASY KO
本週6000金應該有了

我轉左7隻了，最多夠錢轉多隻

一陣我轉多隻

我可以兩隻

司馬懿着四角紋衣定九章好？
應該只留一件

四角紋衣好用過九章

係時候ban人

謝謝

總算第一次入1.x%

頂著左德王4把鬼門+12 +反死埋濕鳩呂布

開地龍 火龍佢都訓直啦

收爐，206勝1敗，如果冇彈apps嘅話果1敗都冇埋，今個星期就大滿貫

都要坦得起先得咖

我豬左4場
兩場彈 一場豬比你一場ggyy

一間11點50分睇貢獻

老跋已經棄左驚

今week d聯合任 pvp鳩手都做哂free rider

高手都棄game

得我呢d打工奴隸仍營營役役
但我係唔會carry 做好本份4%

仲差3隻三升四...

叫班pvp大佬咪掛住pvp啦

隻驚大半年無新意，人人都開始悶

每人4%姐...........

冇曬料
呢排掛著升陣行 賤民都冇餵 莫講話事件

加多左隻，爭一隻now

據點戰+3隻新角+20件新裝
最後ge新意都唔出, 點支持呀

最後果隻等我搞

最近多驚玩 難怪個個都棄 敗在垃圾韓仔營運

搞左

咩驚

姜華第一週爭唔到

衰左差唔多廿次終於+12左破陣棍，上一上水

賀賀佢先

一收金即刻清袋食爆司馬
終於感受到少少個威力

邊個GGYY係真GGYY
用緊鮑三娘果個係唔係

比我拆左鏡
刁刁用命中香定玉龍好

玉璽比哂班弓手玩

Assassin's creed Origins
Mario...

呢兩隻已經夠殺....仲有唔小細作品趕住出

扯 我打唔到刺客信條

命中香 肯肯定係

3D 暈?

YES
3D好撚暈

Me2
之前問人借咗 horizon zero dean
玩咗1個星期頂唔順還番俾人

豬左...
防會于禁防連刁刁防會孫乾
搵唔到人引導 又後手 退唔切後

痴孖根

SD比官方啦

大陸狗 洗板

暫事一晚升左6件
好有錢

btw薯皇你隻司馬有冇開風技

刷左50年錢

有
所以有d淆策士

原來引導于禁咁撚爽

痴撚線
一齊去fb洗板

好唔爽
岩岩比防會孫乾防會于禁防連刁逼害
一隻都引導唔到

引導弓根本勁過破陣棍

搞到甘寧都唔想出啦

大家去反映下啦, 支共掛狗橫行......

甘寧貂蟬于禁蔡郝
冇人敢打

三把連扇

咁呢件同四角紋衣邊件配司馬？

防會心也不錯...

結果係十一件+12

水場易輸好多
一隻無解象裘貂已經可以斷連

無引導弓破陣棍唔識玩

我只可以用甘寧

卡位bbq la

諗緊收唔收番白豬

宜家出甘寧王平張春華補加白豬
諗緊出甘寧王平黃忠張春華補

FB覆左話佢係重課喎...
反正我就唔信亦唔會再課

fb算數吧啦
小圈子黎
成班都係刷城撚
你反對刷城佢就嘴炮你

肯有有人破解左隻GAME
求其都成功+12

大陸最叻破解

我今朝響非官方fb 講都俾人刪留言

已經無哂上黎9up既慾望

尋晚打pvp 已經為打而打
宜家應該點都拎六千，無力再上住
打埋千里行就清團任

上禮拜打左10場，都有3200

把陰陽弓升5次都上唔到12
想棄驚

佢哋話咩就咩啦，反正冇咩人課金，啲大陸狗洗黑錢都好，官方有錢更新畀我哋玩
如果官方係護航嘅就算啦等執

我+9都要3000張保留卷 用完都覺得自己on9

冇足夠加值玩唔到損人不利己
本身出3法+郝+于
跟著miss到輸左比條垃圾
最尾都係要死死地氣出番貂于 3法
Btw ching 唔出甘寧唔覺好大曬咩

我把破陣槍強左10次以上都上唔到12添啦

覺啊，但兩吹風陣得兩個物攻，如果甘寧于禁兩個都帶玉璽我怕畀郝啊防會心搞死
但其中一個唔帶玉璽又好似唔夠刁傷害高
所以刁同于禁算，之後再諗下點轉

我有得揀既話就幾大都出曬甘貂于先

輸左俾超級撒亞人
最屈g係前頭擺一坦一輸出

水場理論最高擊殺量= 4+3+2+2

水場ai有坦真係煩啲，因為中間窄，縮後又被人吹死

我本身個隊同佢一模一樣
不過佢加值高我咁春多
我用佢個隊輸左比d 水場仲出呂布既垃圾

我覺得ai用就好，自己用真係出多個攻手快快搞掂好過

超級撒亞人咩陣黎﹐個陣升到6XLV 係咪可以開始吹?

金胸郝昭 陰陽于禁
滿寵 山海賢

佢兩隻賢點開技?

有開風傷 我記得

升緊魏延 準備城戰屈人機

魏延+張郃+徐晃

團結一致 睇嚟要會一會佢

咩城戰？ 新系統?

公然挑戰百里神

屌 pvp唔小心禁禁下隻人衝前去打人
咁就又豬
我個全攻打法好易比人剋制
對面前面2隻 懦夫 防會弓手 後排3隻慢過龜 我已經引導唔到 比人隻弓手屈返轉頭

有青龍棍係咪最好升魏延？

李明呢

都話得3件袍

屌你有冇咁多防會 又撞3防會陣

前面兩隻
後面弓手
又係大俠呂d 欺負對象

呢個場唔係擺完全體李明最好咩

李明行得咁慢

千里行30關 趙雲 攻擊範圍擴大 奮戰 30%回血 -30%物傷 防連擊

大俠呂大俠孟李明郝昭

打完啦﹐係係回龜紅連彈無雙

+9上+10 破陣棍用左5700卷
+10上+11破陣棍又失敗
累積1200卷

吹你既風啦 又9up

大俠百里做咩咁惡

我玩緊雙箭手 佢似係講緊我既剋星多過講我既排陣 仲唔係9up

甘寧係咪有上將就開得

有上將都唔開仲等咩？

梗係唔開啦 比我就吹風

終於回好D運
青龍弓

今日諗著博7點知出左鳳翼扇
又要等下件垃圾6

依家鳳翼反cup命中扇

團一嘅各位記得今個星期每日清晒D木材任務呀，討伐就得㗎喇

點解? 鳳翼成日miss

用左命中扇都係成日miss
倒不如鳳翼確保兩下中一下都起馬有100%傷(無鳳翼第二下得75%)

新手入坑 有冇咩攻略或者團入下

建議你即刻棄坑

點解呀

攻略
打多D城 打多D事件 演義唔駛咁早打都得
一開波升哂堆曹操撚就得 典韋刁嬋曹操滿寵司馬于禁之類
金盡量留唔好抽箱 抽到七星寶物可以上黎問係咪垃圾 之後升到40RANK再上過黎問攻略

你玩左幾久？

你問下在座各位，個營運有幾垃圾就明

想盡快享受隻gane 就買帳
日日打儲券有排儲先夠5隻lv.99

冇出d神坦 差d又比金胸沉水香懦夫逼害
賈詡狂混都混唔中

新手
點解有時出得3-4隻人
同埋解開d雲霧
出現果d城鎮係真人黎?
d金同卷買咩好
d英係唔係有份打人/比人打先有經

我用禁擊算數

城係玩家d城 d兵係玩家set 但多數都唔會放高lv兵 太撚得閒果d除外 果d叫做撚屌 得關口海港先固定npc
金盡量唔好用啦 卷就睇下你夠唔夠寶物 初期拎d3,4星寶都可以輕鬆d 但我唔知而家新手有咩送 好難答你用唔用d卷住
武將經驗 係 點都要上場先有exp
咩叫出得3-4隻?戰場有時限人數有時限cost 每個武將左上角都寫住d cost 同埋要夠糧先出到

禁擊完打唔中佢咪又係得個企字 最後都係賈直接毒撚死佢算

打郝用壓制啦

第一次用撚屌隊

防連策白虎(無青龍 )玉魏延
象裘無反命中貂
防連策貫通玉于禁
金甲青皇玉馬妹
滿

魏延係水上有咩用

姐係我拎左個港口/城
人地都可以照攻拎番?
有時我有d人係無出現係英雄表果到
有時就直頭係限制得4個位出英

無,純粹雁行陣唔知前面放咩好
又未練甘

有陣法用架?

今週千里行除左24關夏侯淵（可以3條友包著佢搞到佢打唔到你）大大力之外其他都是辣殺
仆你個街玩15碎全撚部都1,2星 合上去又唔跳星

pvp

太守唔可以出戰事件同攻城
好似係

隻遊戲已經俾間泡菜公司搞彎咗

不停出錢坑 但係內容又唔用心機做

包括演義劇情翻譯錯晒唔改 影響投入感
平衡都好一般 玩家被逼跟meta出指定強勢角
試過PVP玩到訓著覺
同時支那外掛橫行 刷幾百憶出黎玩大富翁
你永遠唔夠佢地打
更新拖好耐，同埋韓服所有福利自動打6折
活動又重覆又唔好玩 屈你做1000次任務⋯⋯

間公司發生好多事
宜家已經走晒班核心玩家

姐係d城打左番黎就唔怕比人搶番走?

我出唔到既英雄唔係太守黎

唔怕 你冇左d城系統會話你冇左若干銀糧
事實上d銀糧唔係你冇左 係系統比攻方的
反之亦然 如果你比人打左城 到你打番人你會賺到銀糧 一定唔會蝕 而且你唔升守城兵反而會易d吸引到人打你
至於打贏冇銀糧收既據點叫土城 最好唔好同人互搶 冇好處 失左就算 等到統一到某個洲既時候先一次過打番番黎
不過呢d都唔重要 最重要係最尾唔好統一

幾時更新啊頂
等著升隻王異嚟屌死啲舞g同武鬥

升唔升埋龐統好

其實已經64rank 但岩岩先睇到呢個post

真係擺到咁多人落去咩？
我寧願補一下唔掂嘅map
你白豬司馬夠做啦，點都要有人收頭
太多法其實都易滅團

有咩7星寶

btw 巴打

佢有咩特技

有山海經先好升多隻

有50本

打怪果時條算顯示幾多%又係咩黎
打極都係好高%

命中率

移動距離x3% 增加命中（會先扣對方防禦率）再打
平時打象裘舞g最高70%，王異行7步就變91%
佢新技仲有破陣

團1手足記得伐木
討伐下啲低lv事件就得

不列癲
其實3吹定兩吹好d?
因為我白豬地書左 所以想靠張角司馬吹 咁定好似而家咁好d?

如果所有map都輕鬆搞掂而且冇咩想升都可以嘅
我而家城戰仲係差啲，諗緊升劉備定張飛
但其實最想等王異應付魏延

貿易d野點解要全買

我認為可以補強到我隊野既角大多都冇裝升
魏延 呂布 孟達 李明 沙皇
仲有張魄 費禕 不過唔想咁快升多個補

因為升人要用既材料一日打晒任務都係有限
合裝要大量木鐵皮等素材
貿易算係用銀取代刷依D素材既時間,加速升人

諗諗下雖然我冇連扇，但其實我用咩物理角都有裝咁滯..好啦唔怨隻game點解冇連扇畀我啦

3吹啦
原地吹風都夠做

其實係

等緊墨子個隊吹風輔比張角等到頸都長埋 橙

得呢啲咋

做咩呀

火尖槍 練呂布或者關羽

大俠刀換火尖槍 有意pm小薯薯

諗咗好耐，見到司馬白豬完全體真係唔太咁揀

中間個個送分保證
不過零課都算係咁

係最後揀中間
佢真係對呢隻game好有heart

聽講佢唔訓覺都打pvp
btw 好耐未對過薯皇

一張
多鳩謝

吃定我啦你
我個隊同賽亞仁個隊冇得比

而家呢隊人好正
3rd內 唔係贏就輸 唔駛dum波鐘

話口未完 比防會刁命中逼害豬左

精神🤗

from line group:
似乎係個龍x,
見到都唔開胃

d lv得60-80

真課長

恭喜晒營運啦只好
好多人人已唔想玩, 仲有人課咁多

比大俠呂迫害得耐，正。

已被迫害到想棄GAME
今朝見到連甘寧都玩先手楚天劍真係中晒伏
乜甘寧唔係上將ga咩

甘寧唔用玉唔夠力，有時殺三隻係勁，但係有時又比郝加隻防會心頂住。呢個埸打十次有郝輸六次。

一定避郝

偽言 用血帶？定係沈水香？

一定係血帶

我會用命中

大家都懶得討論
證明隻驚已經到未期

但係仲有新人玩
聽人講個龍x係新人黎 一隻5轉都未有

不會吧，都吃不少教本了

教本靠課金
5轉要時間

新人課金又點,龍x支那仔唔識玩其實無用

營運死唔去囉
有傻佬陪佢癲

佢隊癲野委任都100%勝率啦
不過新手課咁多真係

下 5轉都可以課喎

唔夠呀 課足一隊既話
點都要花時間
同埋新手練lv 都要花時間

我就唔信佢真課啦
一晚就十幾把，保留卷同銀加加埋埋
真金白銀幾萬蚊都唔得啦

其實睇佢新手咁既裝同教本都肯定係重課
15件+12 應該刷足24小時錢都唔會咁快刷到

唔升坦已經犯左大忌
對面多兩件防連/象裘就好易俾人切菜

+24 精轉貂蟬都秒唔到啦

硬秋測試過 大把人單殺到封頂精轉防